［極重要］光復連登 杜絕五毛風向撚分化撚

係有少少長 但係跪求各位大大睇曬我哩個P牌仔嘅肺腑之言

都唔使我講 大家都有眼睇 哩幾日連登出現大量五毛 風向撚 分化撚 引伸出大量嘅無謂嘅罵戰
再咁落去 連登作為一個交流意見 為運動提供改善方向嘅角色將會完全失效

面對五毛當道嘅情況 我有幾個建議：
1）唔好作不必要嘅指罵
當見到有五毛 / on9 講埋D奇怪野 唔好第一句就屌佢老母 / 收皮啦 五毛
係啊 你可能comment完就返上一頁 唔再理佢
但係如果一開始個個都係咁嘅話 之後係熱門見到個post嘅人就會見到幾百個 完全無意義嘅comment
仲要宜家唔係講緊一兩個 而係個個po都係咁
真係睇到覺得頭痛

2）保持發言質素
你想屌得佢老母嘅 你梗係覺得佢有D位有問題
所以你要做嘅野根本就好明顯 就係
指出佢嘅問題
而唔係一味叫佢收皮

就算佢真係分化撚 咁又點啊？
你打句 收皮啦分化撚 佢就真係會乖乖地收皮咩

咁另一種情況 人地真係手足 想比下意見
一講錯少少野就比人屌老母 又唔話翻比佢聽有咩問題 咁只會令人覺得你班連登仔都無腦嘅 講離都曬氣
最終導致兩個好嚴重嘅後果：
1) 真係有好意見嘅人覺得我地on9 都廢撚事po上離
2) 本身諗野有問題嘅人繼續唔知自己有咩問題

要記住 討論區嘅目的就係要集思廣益
每個人諗野都會有佢嘅思想盲點 最後都係要靠其他手足去提點翻 先可以減少一D不必要嘅錯誤

3）唔係下下都一定要提出建議先係好嘅comment
淨係打句屌你老母果D唔計 有時候手足指出問題嘅時候 都會比人回 咁你有無好D嘅提議啊？
當然有提議係好事 但係人地無提議係咪代表你自己就無問題 好好諗清楚

4）請善用downvote 不推文回覆
真係講到譖 當你覺得佢成個po都係廢話 完全無討論價值 就唔該記得記得記得用不推文回覆
1. downvote
2. 不推文回覆指出問題
3. 左上角

希望大家都可以習慣哩種模式 令五毛分化po自己沉底 / 諗埋左一邊嘅手足及早發現問題 回頭是岸
切記唔好同佢開火 動火傷身啊各位施主

最後 涼D講句
大家記住 心要火熱 但頭腦要冷靜
唔好過分比情緒主導 人地提出你嘅問題 自己諗下佢有無話錯你先
如果無 記住要好好反省 錯就要認 你果小小嘅自尊心同成場運動嘅成敗 邊個重要D？自己諗
但如果你都係覺得有 就駁翻佢（記住係駁唔係屌）
我地需要嘅係討論 唔係互屌
就係因為有集體嘅智慧 先可以為運動提供修正力 我地先可以行到宜家哩步

P.S. P牌仔不堪連登淪陷 第一次出po 有咩問題勿屌 但要指正
歡迎討論

P牌仔推唔到都照推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

推

8/10

9/10

10/10

認同請分享

求下大家幫手推
光復連登 刻不容緩

推唔到都再推多次